要求立即更改五大訴求

要求將成立獨立調查委員會改為立即解散警隊重組

推

呢個係第六個訴求